林鄭政府要解體勒，傻Hi警隊白衫毅進仔快啲轉做污點證人啦

張司長出黎，已經暗示後林鄭時代揸旗人，你哋仲同佢過唔去？ 隊9啲高層同一二哥違法orders出黎保自己同家人。